僧侶真係一個兵種黎 !!!!

AOC

希望大家俾返少少respect人，
叫返人地做基督徒，
呢刻唔好再叫人做耶撚取笑人。
人地有自己嘅方式去抗爭。

重申：宗教團體嘅後盾、跨地域性&號召力唔會差。

地盤撚
工程撚
醫護撚
撚係身份咁解
耶撚無問題

Block

On99

agree

個啊叔畀大家感化咗